全民行山仗同laser 保護自己保護人

唔理大家係和理非定勇武
大家一人一支行山仗 保護身體既人
唔可以再比黑社會恰
不過如果得自己一個既話 有得走就一定要走
非必要都唔好打

迪卡儂好似都係6x有一支

全民行山日

推 全年365日都帶住 返工返學都照帶

推